[{"question": "Iulius in magna ~ habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 121.6161117553711}, {"evalsentence": "Iulius in magna cum habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 163.59378051757812}, {"evalsentence": "Iulius in magna fenestrae habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 122.40303802490234}, {"evalsentence": "Iulius in magna sine habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 148.87869262695312}]}, {"question": "Iulius in magna villa ~. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 121.6161117553711}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa delectant. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 121.36666107177734}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa carpit. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 144.03358459472656}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa villa. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 143.57533264160156}]}, {"question": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum ~ [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 121.61605834960938}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum habitat [: Iulio] habitat.", "perplexity": 264.5344543457031}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum horto [: Iulio] habitat.", "perplexity": 137.6411895751953}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum rosis [: Iulio] habitat.", "perplexity": 216.41146850585938}]}, {"question": "Iulius Aemiliam ~, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 34.86771774291992}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam Id, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 63.45388412475586}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam ea, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 45.60136795043945}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam ex, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 52.55685043334961}]}, {"question": "Iulius Aemiliam amat, quia ~ [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 34.86772537231445}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia pulchra [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 35.150142669677734}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia atrio [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 53.882381439208984}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia aqua [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 48.729732513427734}]}, {"question": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et ~ femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 34.86772537231445}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et ab femina est.", "perplexity": 73.50253295898438}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et eo femina est.", "perplexity": 49.285362243652344}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et cum femina est.", "perplexity": 60.58745193481445}]}, {"question": "Aemilia in peristylo est ~ liberis suis, sed sine viro suo.", "answer": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 95.12801361083984}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est fenestrae liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 121.44666290283203}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est sine liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 82.71184539794922}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est delectant liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 104.44953918457031}]}, {"question": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed ~ viro suo.", "answer": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 95.12801361083984}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed carpit viro suo.", "perplexity": 167.87673950195312}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed villa viro suo.", "perplexity": 192.2723846435547}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed habitat viro suo.", "perplexity": 196.14073181152344}]}, {"question": "Iulia ~ Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "answer": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 55.15385055541992}, {"evalsentence": "Iulia horto Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 40.560794830322266}, {"evalsentence": "Iulia rosis Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 67.0276870727539}, {"evalsentence": "Iulia Id Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 96.95887756347656}]}, {"question": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ~ est.", "answer": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 55.15382766723633}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ea est.", "perplexity": 69.97549438476562}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in amat est.", "perplexity": 107.08695983886719}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ex est.", "perplexity": 132.76426696777344}]}, {"question": "Iulia rosas ~ et ex horto venit cum V rosis.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 265.90380859375}, {"evalsentence": "Iulia rosas pulchra et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 165.03929138183594}, {"evalsentence": "Iulia rosas atrio et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 221.46092224121094}, {"evalsentence": "Iulia rosas aqua et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 207.88412475585938}]}, {"question": "Iulia rosas carpit et ~ horto venit cum V rosis.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 265.9040832519531}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ab horto venit cum V rosis.", "perplexity": 284.14215087890625}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et eo horto venit cum V rosis.", "perplexity": 287.21844482421875}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et cum horto venit cum V rosis.", "perplexity": 322.349609375}]}, {"question": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V ~.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 265.9039306640625}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V fenestrae.", "perplexity": 331.2544860839844}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V sine.", "perplexity": 289.8528747558594}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V delectant.", "perplexity": 274.14678955078125}]}, {"question": "Puella laeta est: rosae eam ~.", "answer": "Puella laeta est: rosae eam delectant.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam delectant.", "perplexity": 178.4671173095703}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam carpit.", "perplexity": 235.03421020507812}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam villa.", "perplexity": 506.5852355957031}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam habitat.", "perplexity": 381.8705749511719}]}, {"question": "Ubi est impluvium? ~ [: impluvium] est in atrio.", "answer": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 59.68602752685547}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? horto [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 58.22239303588867}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? rosis [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 88.79348754882812}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? ea [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 65.99852752685547}]}, {"question": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in ~.", "answer": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 59.68600082397461}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in amat.", "perplexity": 130.27716064453125}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in ex.", "perplexity": 125.20796203613281}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in pulchra.", "perplexity": 99.36137390136719}]}, {"question": "In impluvio ~ est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "answer": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 104.16533660888672}, {"evalsentence": "In impluvio atrio est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 99.2027816772461}, {"evalsentence": "In impluvio ab est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 121.95117950439453}, {"evalsentence": "In impluvio eo est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 98.02216339111328}]}, {"question": "In impluvio aqua est. In atrio nullae ~ sunt.", "answer": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 104.165283203125}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae cum sunt.", "perplexity": 238.86959838867188}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae sine sunt.", "perplexity": 172.8396453857422}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae delectant sunt.", "perplexity": 182.04981994628906}]}]